中秋去補習嗰班係咨畜生定奴隸嚟架？

痴撚線

中秋聽欣師講野有咩問題

佢地老豆老母痴線啲

欣c派月餅

我要去同欣師團圓